如果你識回到過去，你覺得你阻唔阻止到武肺爆發

緊係唔撚得啦，支那人唔撚鍾意食野味，又生呑蝙蝠，彩你都有尾